喺房掉垃圾 新移民繼母連轟炮發

喺自己房掉垃圾都要俾人屌
掉爛人地電話電腦仲大條道理
繼續吹奏大陸西好啦

是撚但啦，一齊攬炒，死曬佢最好。

話佢老公嗰仔喺房周圍掉垃圾 惹蟲驚整到自己隻狗
條大陸臭西就發癲掉爛個仔部電話 掉埋電腦 校服

大陸人應該滅絕

佢fb話你又唔沖涼又唔刷牙喎

點解要四圍掉垃圾先？

睇完都唔知件事係點

咁你做乜要食完掉落床下底？

注意第一張圖係人格分裂隻狗出黎講野

娶支那人=引狼入室

新移民？
講啲嘢似係香港人嚟喎

屌你老母臭閪你估依度係你fb呀
乜柒狗屎垃圾都放上嚟做乜撚野

做得好，垃圾都唔清，抵俾人屌。

屌還屌 掉人電話電腦好撚啱？

你家事關其他人咩事
同埋冰凍三尺
肯定唔係一次半次
所以結論
係抵你

如果個仔hi後母，生左個仔，县小點叫D輩份？

黑人問號

娶強國人 抵死

堅新移民？
用FB
英文名拼音
正體中文
打字內容
都似係香港人喎

掉嘢食落床底當睇唔到 真係好核突

彭建新

後底乸永遠都鍾意搞事
殺咗佢啦屌

其實樓豬想點?

尋尋覓覓蝴蝶花上流離～

條賤婦個語氣好閪

私怨？

究竟有幾痴線先會代入隻狗打咁大篇文

我到底睇撚左d乜

唔係喎
望落成件事唔係個仔有問題先咩
做咩食完野唔掉落垃圾桶 要掉床下底
咁做已經可以屌
唔理果個係咪呀媽定繼母
搞到間屋生曬蟲 就已經可以屌啦 唔係咩

不過 我都係繼續追下post先
驚炒車

有幾難明
後母屌柒老公同前妻生個仔姐

好撚難理解

掉落床底真係好污糟 唔係講笑 如果我屋企人係咁去我都會屌

咁你老母有無上網唱你話打到你入院？

你唔係諗住入黎話你繼母係新移民 啲人就會盲屌掛
點睇都係你唔啱先啦
咁污糟 垃撚圾

你一定唔係第一次咁做
屌極唔聽佢先掉你啲嘢
唔見棺材唔留眼淚

好心1999 就唔好po 啦
無人想理支那g

呢篇野係隻狗寫

成件事順遂：

一、樓主老母娶新老婆，所以樓主有爺生無乸教
二、樓主完全唔知咩叫手尾，衛生情況惡劣
三、日積月累，迫使後母發癲，扔爛咗樓主電話，樓主無機打
四、樓主深深不忿，決定上網發炮攻擊後母，望連登仔為自己取回公道
五、中學雞無經驗，唔識屈人，求其作個佢係新移民之類籍口就po鳩佢上網
六、樓主否認為事主繼子
七、連登仔完全唔知佢想做乜鳩

六，七為預測事情走向

睇第一句

而家連登連家事都放埋上嚟

六、樓主發現柒咗深潛 / 俾後母發現放佢上網，電腦都打爆埋，網都無得上

咁會唔會好啲

食完野掉落床下底
樓主你無撚野呀 弱智定點

媽媽：做咩食完野唔掉落垃圾桶 要掉床下底

用咁嘅態度會唔會好啲？
yu

係唔係親生都好， 作為大人應該係咁撚樣嘅態度？？

同隻狗講 "你呀爸b個仔鋒哥"咁撚遠咁撚有恨意黎形容個仔？？

如果係親生呢啲說話會講得出口？？

毒撚垃圾到上黎取暖

樓主叻仔 一個人對抗新移民

唔沖涼又唔刷牙仲亂掉垃圾真係正仆街黎

我係佢就掉你張床出街
等你冇床下底收埋啲垃圾

親生嘅晨早趕咗出屋啦

又唔係話你係到開個post加句新移民就你岩架喎
咁做咩要掉落床底

咩都放上網 又唔係有討論價值
關人撚事咩 理得你地死撚哂佢呀

有冇人翻譯下

係呀， 親生嘅會要係網上面打大編文黎教仔

去個阿媽FB睇過
正常港女囉
超錫隻狗

有無人覺得個大陸妹幾正

up乜鳩 睇完一次都唔明

好嘔 周圍掉到有蟲
如果真係掉到咁 抵俾人屌喎

入左去佢個fb睇 點睇都係個仔有問題 涼都唔撚沖

個老母以前d 相有影埋個仔（樓主）嫁喎

樓主曲線自爆？

點解樓主隻狗同佢咁似既

唔沖涼唔刷牙，又真係抵死喎，我屌你食完糖唔刷牙，個口一定蛙牙，臭到食左屎噉，係人都頂唔順，況且啲牙垢積係口到，自己都好唔舒服啦，究竟有幾懶先唔刷牙十

樓豬間房

笑到仆街 樓主條on9

陳梓峰

樓主你就唔啱啦 改下你d衛生啦

你家事擺上黎連登做咩？？？

成班5毛護主
屌你老母你地邊個呀媽細個咁樣教仔？
樓主面對

大陸臭雞女人做繼母唔慌有以日子過
樓主比d心機讀書，入大學住宿舍
第時出黎做野搬出黎住
反正你條大陸西後底乸遲早諗計趕你走

改下自己身活習慣，努力讀書啦

基本個人衛生都懶做
擺上網想公審繼母
再俾人串
低能到咁會入到大學

噏乜鳩

普通人都唔會喺屋企亂掉垃圾啦，更唔好話自己房。
成間房都係蟲，會住得安心？
懶就應該自己反省下。你話個大陸女人煩又好，痴咗線又好。難道養蟲嗰個又好好？我敢講，如果你地有個禁既室友，而佢又唔識反省。你一定發癲。

話比你條仆街仔知隨地掉垃圾有幾嚴重 最撚憎人隨地掉垃圾，話知你間房定你張床啦
Buy後母

樓主 無電話 無電腦
宜家係邊度上緊網？

好撚污糟，如果係我實打到個仔飛起

樓主潛已深

多謝呀公

已知樓豬弱智✔️

今次真係撐後母，連佢隻狗都乾淨過你

已經比我打到入撚左廠
好人好姐將垃圾掉到床底搞到成屋蟲?
點睇都唔係第一次 你自己一個人住話知你狗屎垃圾一間屋啦
仲有 唔好乜撚狗屎垃圾都放上黎ok?

屌 堅?

咪撚玩啦示意圖啊兩間房都唔同咁都信

喂喺房周圍掉垃圾 惹蟲本身都唔岩啦
不過佢隻狗有蜱應該係佢自己既事

兩個都唔抵幫

就黎我有抑鬱症同精神病架啦⋯⋯我老公都係傻架，為咗呢件事，話買隻10幾萬既錶送俾我，哄我叫我唔好嬲，你個咁既仔值唔值得洗10幾萬黎為咗哄反我？哄我可以⋯唔洗買任何野⋯你叫你個乞丐幫主，沖涼，刷牙洗面，咪撚當屋企垃圾堆填區，我唔係你工人吖，我呢度住村屋，門前有空地，你將你個仔間房全部搬出空地，你叫佢係街訓，我咪唔嬲囉。一係叫佢搬去將軍澳垃圾堆填區住，咪攪到我屋企同我隻狗吖。

小朋友食完啲糖紙就唔好抌落床下底啦
仲要就算唔鍾意自己後母
但係都唔好係網上諗住攻擊同埋評論人哋啦
畢竟呢件事係你自己做錯
仲要你諗下
你樣又唔遮
Facebook名就直接出
好難搵唔到你喎

咁細都有account

小弟弟中二得嗰14 15歲就唔好上連登啦 睇壞腦呀 執翻好你啲垃圾先啦

我以前有個同事，
佢阿妹輕度弱智，又係咁樣的，
仲要隻狗喺張床痾左屎都唔知，
舊屎乾到變化石我同事先搵到，搞到佢每晚都要幫佢個弱智妹check 完床先可以訓

雖然好撚慘，
不過諗返起都好撚好笑
同弱智嘅人住真係好撚慘

全港最大嘅小學生論壇

成個唐氏綜合症咗
樓豬老豆有無帶你去驗下智商呀
輕度弱智都識照顧自己呀
睇樓豬咁撚污糟應該重度弱智黎

抵撚死, 樓豬ON9仔放上連登, 又弱撚智, 而家俾人起底
真係笑撚死人
點睇成件事都係你唔撚啱啦, 又唔撚刷牙, 啲垃圾亂9咁掉
CLS

整排朱古力先啦

弱智真係有樣睇

有呢d hallmate 慘撚過食屎
又唔沖涼又唔刷牙，仲要亂拋垃圾

講真正常智商唔會做得出呢一系列衛生+上網唱 嘅on9問題啦

要怪就怪佢老豆娶左呢個人返黎，
不過佢老豆生左呢個弱智仔，仲要照顧埋佢下半世已經係最大報應啦，冇得再慘啦

深潛左

啱呀
比著香港啲老母晨早打鳩咗呢啲on9仔
而家係有爺生冇乸教所以先咁

睇到都覺得痕

繼母好似幾正

張床褥咁發毛法肯撚定係瀨過尿落去

其實只係藉口，佢只係想趕你走然後霸咗你間屋

連教仔都要擺上FB, 個仔又係戇鳩
真係有咩老母就教出咩仔
弱智老母蠢鈍兒

屌sor 冇追到咁後唔知真係咁亂
但仍然覺得條賤婦態度好閪

要揭起張床褥先放到呢d野入去
樓主係咪有收藏癖好 定唔想做功課

上面班人咪撚on9啦 唔係我黎嫁

樓主上水

樓主食完香口膠就咁吐落間房地下

對唔住大佬 炒曬車
但仍然覺得個老母啲態度好閪

樓主潛水了

咪上咗水

樓主你間房好污糟呀

家庭內政有乜好講
利申覺得無乜問題，個仔唔係咁撚邋遢叫唔聽個老母唔會咁，幫個老母笠頂新移民嘅帽唔會令個仔有多啲道理

都話唔撚係我

儲錢去變性啦，唯恐天下不亂，正仆街

專登請埋假幫個衰仔執屋都叫閪
你對閪個定義都好廣吓

你呢個idea超級環保，正😛

娶支那人就預左啦喂

床褥係咪發mo?

後母嚟講，肯幫個仔打掃，仲嘗試逼佢沖涼刷牙，唔閪喇。

大把閪後母當個仔透明，飯都唔煮佢個份

樓豬
勸你同哎吔老母認錯
叫你老豆買過部電話算數
你自己做野處事差，其實無乜好講，抵俾人屌
你話你後母對你態度差，相處係雙向既，你有無對佢態度好好先？
三唔識七又要人對你好，唔係奉旨，後母既野你自己最清楚，你唔示好想人無條件對你好？傻的嗎？

你為你自己將來打算，你就唔好要你老豆難做
你後母成功入室，其實你都輸左一半，自求多福